# UONN: Universe of Online Novelty Necessities

## Проектный обзор:

UONN - это инновационный интернет-магазин, специализирующийся на продаже разнообразных интернет-товаров. Мы стремимся предоставить нашим клиентам доступ к самым современным технологиям, устройствам и гаджетам, чтобы облегчить и обогатить их повседневную жизнь.

## Цель проекта:

Наша цель в проекте UONN заключается в создании современного интернет-магазина, где клиенты будут иметь возможность найти и приобрести самые новейшие и гаджеты из мира онлайн. Мы стремимся упростить процесс выбора и покупки интернет-товаров, предлагая широкий ассортимент продуктов высокого качества и обеспечивая удобный опыт онлайн-покупок.

## Функциональность проекта:

- Каталог продуктов с детальными описаниями, характеристиками и фотографиями
- Удобный интерфейс для поиска и фильтрации товаров по различным параметрам
- Персонализированные рекомендации и акции на основе предпочтений клиентов
- Интеграция с платежными системами для безопасной и удобной оплаты
- Возможность оставлять отзывы и рейтинги продуктов
- Корзина покупок с простым оформлением заказа и возможностью отслеживания доставки
- Личный кабинет для клиентов с историей заказов и управлением учетной записью

## Технологии:

Проект UONN разрабатывается с использованием современных технологий и инструментов, включая:

- Фреймворк: React
- Фронтенд: HTML, CSS, JavaScript
- Бэкенд: C# ASP.NET CORE, Swagger, EntityFramework 
- База данных: PostgreSQL, MSSQL
- Управление версиями и совместная разработка: Git, GitLab
- Деплоймент и контейнеризация: Docker, Kubernetes
